［獨派youtuber］乜野係法治（點解唔應該信泛民）！

入面講既野或者唔岩你聽，可能你就係片主成日講個班豬仔，
但係唔該聽哂佢
唔好撚再主動送饅頭比啲撚人食

推

over my dead body

香港獨立，唯一出路

獨角獸咪即係港獨聯
之前話杯葛議會跟住自己都派人選

香港獨立聯盟：派岀代表以港獨理念參選立法會

睇返上兩條片人地講左係咩前題下會去選啦，
同埋人地話參加泛民初選攞民意基數又唔得，
係咪下下落街做問卷問人支唔支持港獨啊

why波台

咁我照你嘅邏輯:
林鄭話太陽由東邊升起就係錯？

你咩邏輯見到我係呢個邏輯？

條友係撚樣同條友講咩係有關係呀嘛……

哦屌，我以為你覆我

樓上幾位好難捉摸啊

推
香港獨立 唯一出路

通街都係處出名9唔搭8

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

可摸耳加埋獨角獸入去

Over my dead body

楊仔好波
正皮

推！屌你老母